美國人後知後覺..

我地香港人危機意識比佢地早十幾年....

人地美國底子厚，比中國玩多四十年都無事，香港？

你睇緊北京奧運果陣 佢地已經講緊中國威脅

真，不過齋講呢度大劑

香港人咪又係2019先訓醒